堅持不斷交台灣 帛琉航空宣布停飛中國

堅持不斷交台灣吞阿共恐嚇 帛琉航空宣布停飛中國

超有Guts 因為不想與台灣斷交，遭到中國施壓禁止出團，帛琉總統仍挺直腰桿，現在傳出連帛琉航空都將停飛中國航線。

據《新頭殼》報導，去年中國曾下令禁止旅行團赴帛琉與梵蒂岡，要施壓兩國與台灣斷交，但遭帛琉總統悍然拒絕。因而迄今中國到訪帛琉旅客持續銳減，今年七八月，帛琉太平洋航空與帛琉百悅飯店幾乎沒有訂單。帛琉百悅集團稍早也向國會報告，旗下的帛琉太平洋航空(Palau Pacific Airways)將停飛中國航線。（即時新聞中心／綜合報導）

國際陣既兄弟

*間

我第一次聽可以禁止旅行團去梵蒂岡

禁止旅行團去梵蒂岡有可能嗎?

點禁法? 真心想知

唔批簽證 施壓比旅行社唔比搞團

得罪中國無運行

大陸唔去，我反而有興趣了

正評

你由羅馬行入梵蒂岡要簽證既咩？

你由羅馬行入梵蒂岡要簽證既咩？

瑞士衛隊截停你叫你出示簽證？

應該係單純cut行程

禁止 大陸旅行團 有 去 梵蒂岡呢個行程

去到羅馬, D人都係任行

文明國家就做唔到
中國 只要講一聲舉報有錢收，保證無人敢去

我諗佢係話中國出發個時已經唔批比你
大陸出境好似好煩
又要經上級 又要咩咩單位咁

有骨氣

無大陸人真係樂土嚟喎

開始要歸邊

開香港直航, 即去

其實佢就係停隊香港，佢所講嘅中國=香港

有咩玩，冇興趣喎

係時候去帛琉

係唔俾旅行社搞團, 自由行無人管到你

台灣d邦交國十個有九個都無聽過

一個地方冇支那人係賣點黎

Palau to do away with mass tourism, identifies new target markets

帛琉人做開遊客生意都頂班支那客唔順

香港點去

支那毒撚五毛冇文化冇拖拍唔怪你

唯一一架係來回香港喎

有

你估支那有自由行，講明唔比，你去做，你想做政治難民

我又點會係五毛，你可以睇下我其他post嘅回應

打錯字姐 ，我本意係有興趣

五毛除咗支那同埋党要佢哋去亂吠嘅地方之外乜都唔識
班狗四圍問人好正常

咪ON9啦, 大陸只可以管你出境離開中國, 入境係對家國家睇你有無簽證, 俾唔俾你入咁解咋

係唔俾旅行團去，唔係禁止個人自由行

之前都禁止過韓國旅行團

停飛支那，即係禁埋香港直航

見識少就縮返入老母個閪度啦

台狗又多個朋友

帛琉有無禽流感？

個回覆打錯字隔咗成兩個字都唔改返
接實

梵帝崗要簽證？ 我掛名遊羅馬 順路去埋佢會知？

梵帝崗本來就唔係靠遊客維生. 好唔同.

旅行團ban行程掛 中國人最叻自己人打自己人 你自己去無人理你啦

腰骨

井底蛙就唔好衝出嚟柒啦

其實係停飛香港
間航空公司根本全中國得香港一個航點

要經台灣飛
去帛琉要搭華航

有冇人搵到直航

香港cut直航，澳門竟然有
澳獨？？

佢本身冇直航大陸，只係得香港，而家停飛就係停香港。

香港直航帛琉有左幾年喇
就係而家出新聞cut 左香港航線

揾人去帛琉燒支國旗

意大利有支那公安行咇

無支那人既人間淨土

唔係你quote 我都唔知
對唔住，下次留意返
自膠

帛琉其實叫做出名，潛水黎講

潛水睇美日二戰殘骸係一絕
放流潛都屈機
仲有水母湖 接近世界獨有

但我知道好多支那人、台灣人、泡菜人都係個邊開垃圾團。專水鳩自己人 比垃圾食物，潛點帶你去一兩個普通料

如果有巴打去，記得join鬼佬團 勿join亞洲搞嘅垃圾團

睇到未呀
喺人地國家眼中香港只係中國一部分咋

呢D太平洋島國唔識好撚出奇咩, 唔駛咁扮野既, 我都識, 有GOOGLE架麻

人格高尚

帛琉總統：香港咪中國城市咯？有錯

連登仔咁開心，結果係禁香港

去旅行

成班又係度打飛機
比人禁左仲係到笑

屌佢呀，有乜方法可以聯絡帛琉
同佢講香港唔係支那，呢個誤會可大可小

反了反了！

你都係返支那食坑渠油一滴香同飲三聚氰胺奶喇